★iphone鎖機畫面 撥一下變camera mode算唔算大伏？

地鐵你唔小心撥了一下，就等俾人拉

iphone危險 不了

冇得disable

所以根本係大伏

An機冇呢個伏

ifandog不願面對

No，係依家啲手機有cam=危險
應該用返3310，大哥大個類

World no it

畀人拉晒

facebook先算

x2

似

最on9連ipad都有呢個快速切換

有幾可有人用ipad影相

去旅行啲呀嬸會咁做

第一部有鏡頭好似係SONY T68"?

唔記得了

支婦？

方便拍扑嘢？

最離譜係唔俾user disable

冇防震

pro才有

Yes
仲要連埋塊死人三節嘢
見到都想打佢

Ifans ：保障安全

call機最安全

No!
嗶嗶嗶一陣畀人誤會

最on9係Facebook 隻手指一路掃上去
硬係有時會變左向右拉開左個相機 on99

IphoneX冇呢個問題

震蛋

唔知